防止被酒店篤灰大法：去賓館爆房

正常情況下賓館唔會咁得閒篤灰，冇搜查令之下亦唔會咁主動俾CCTV。因為賓館都唔係咁想同警方有接觸，你知啦賓館自己本身有幾多嘢都唔見得光（無牌經營，唔合消防規格，提供特別服務等等）

不過賓館缺點係一間房容納唔到好多人。如果你發完夢返唔到屋企想搵地方過夜，可以租賓館只當迷你倉同更衣室用途，換完衫放低書包喺賓館，之後再街坊裝另行搵酒店/休息站過夜，第二日先返賓館攞番書包

反正依家時勢酒店仲抵住過賓館，屌你老味琴晚搵咗間試正啲嘅賓館爆房要成六舊！見到報紙賣十一黃金週四星酒店先至二百幾！牀又細張又冇位瞓地下，唔想兩個巴打去爆房嘅話可以去賓館淨係換衫擺低書包再街坊裝另外再搵地方走/過夜

賓館距離發夢位置只要唔好近到俾黑警睇到你行入去就得，反正換完衫放低完書包即走。但最好盡快走（除非你確定賓館安全冇黑警跟上嚟而又諗住喺賓館休息，或者落街仲危險），否則寧願街坊look離開咗先再另外搵地方。因為你成棚人黑衫背囊走入棟大廈始終係比較引人注意

同埋有啲賓館會要求出示身份證登記，更安全起見，發夢前預先安排唔上前線嘅手足搵定賓館預約登記，最好搵間賓館大廈周圍冇咁多CCTV嘅，好過臨場先求其搵間中上去

萬一掌櫃咁多口問你點解成棚人黑衫look租房，咪話同屋企鬧交離家出走囉，咁就冇理由俾佢報警吹你唔帳。當然你要記得走入大廈後行入賓館前塞番晒啲gear入番書包

但濕鳩賓館多數做自由行生意
你依家已經攞咗佢條命

做乜又去賓館又去酒店

係lor 佢地應該好L憎啲手足

真正做生意嘅人係心水清的，仲係6月嘅時候見唔見生意減少？200萬人上街，銅鑼灣啲街舖生意仲好過平時幾多呀。

係黑警濫暴之後先至搞到條街唔敢開舖。生意人，表面藍屍，內裡銀紙先至係最老實的，佢哋心裡面會唔知？咁都on9睇唔透的，根本唔係做生意嘅料，抵佢仆街。

當然，安全還安全，人哋點睇唔到你控制。但上文已經解釋過點解賓館唔願意同黑警接觸，所以就算佢哋真心膠憎恨示威者，都一樣唔敢茂茂然篤灰。要明白，做得藍屍，藍屍嘅普遍心態係貪生怕死的，點會為篤灰自找麻煩？又唔係有獎金！

講到底，冇100%安全的，但只要安全過酒店就已經足夠。唔同賓館，酒店要篤灰毋須擔心惹麻煩上身。